\play{https://www.youtube.com/watch?v=2t8VPpf3VH8}{Άσιμος, μι}

{\small
\saveparinfos
\begin{minipage}[t]{0.53\textwidth}\useparinfo
    Τα μαζεύεις μια και μια δραχμή\\
    Και σ’ αποκαλώ ψιλικατζή\\
    Μπρος στην τόση τσιγκουνιά σου αυτή\\
    Θε να ξανακάνω φυλακή.

    Πας να με παιδέψεις\\
    Να με κάνεις σαν κι εσέ\\
    Θες να με κουρέψεις\\
    Για να βγαίνουμε αγκαζέ.

    Μου την έπεσες στα ούζα με την αλλαγή\\
    Και σου πρότεινα παρτούζα παρανοϊκή.\\
    Μα συ δεν έπαιρνες χαμπάρι τι θα πει\\
    Τον εργατικό σου μύθο είχες καταπιεί.

    Δες τον καραγκιόζη με μπουφάν\\
    Δε μας ξαναλέει “αλλοζανφάν”\\
    Μου γινες και φελινιακιά\\
    Θα ζεματιστείς και θα ‘ναι αργά.

    Των ετερωνύμων\\
    Αι καρδίαι έλκονται\\
    Και εξ ευωνύμων\\
    Τα πασόκια έρχονται.
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.49\textwidth}\useparinfo
    Μου την έπεσες στα ούζα με την αλλαγή\\
    Και μου κόλλησες βεντούζα ρε κουμουνιστή\\
    Την έχεις δέσει τη γαϊδάρα σου κι εσύ\\
    Συντηρητικιά παράρα κουκουέδικη.

    Σου απαγορεύω να με φας\\
    Different συχνότητες για μας\\
    Κι αν τα τρένα τρέχουν σε γραμμές\\
    Τ’ άστρα καβαλάνε οι ψυχές.

    Φεύγω για ταξίδι\\
    Διασπώντας τον καιρό\\
    Στοπ το χαρακίρι\\
    Κι είμαι κάτω απ’ όλα εγώ.

    Μου την έπεσες στα ούζα με την αλλαγή\\
    Μα συ δεν έπαιρνες χαμπάρι τι θα πει.
\end{minipage}
}
